Cityu MSc EIE/MIT 招fd子

因為呢年武肺肆虐
所以冇乜機會可以上堂識下同學仔

我開咗個tg Group
希望透過呢個Gp交流下
一齊努力

如果師兄或者同學已經有Group
勞煩分享下連結

g持

gchi

有意今年報EIE同MIT都可以入嚟

今年報咗 MIT 不過係美國嗰隻

可

其實ug都入得

你個名有少少熟眼

見CITYU POST 就碌左入黎
巴打個名好熟口面

真係字面所講既Long time no see

巴打最近點

正如個post所講讀緊Master

info engine既notes暫時唔需要，有心了

至於草水，佢幾年前過咗身了
新聞有報導

你GAP 左幾年再讀MASTER? 加油。
草水.......RIP 佢乜事...?

gap咗3年先讀

草水既報導

對唔住...幾年後既今日先知

御理巴你係CITYU 讀書有咩需要 OR 對澳洲有興趣隨時可以同我傾傾

多謝巴打先

pish